中島美嘉首nagareboshi屈撚到呢

勁撚好聽

佢首Yuki no hana都好正

最好聽一定係佢

最愛中島美嘉